「開盤」 今次香港會捐幾錢番大陸振災

100萬以下 一賠999
100-500萬 一賠50
500-1000萬 一賠30
1000-5000萬一賠20
5000萬-1億 一賠2.5
1-3億 一賠2
3億-5億 一賠1.5
5億以上 一賠1.2
買定離手

捐乜鳩？

捐硬

政府自己捐

10億以上

唔捐賠幾多

大陸有錢過香港,而家影響到我哋,叫佢比返錢就差唔多

被捐款

一個月前大陸網民捐左100萬比個營養不良病人醫病
結果個機構吞左98萬
最後個病人死Q埋

香港人一蚊都唔會捐 但政府捐十億八億走唔甩

起碼10億

其實點解政府有權亂咁捐香港人d錢？